唔好講示威者，係反抗者！！！

示威者即係protesters

示乜撚野威

我哋已經係要打爆呢個體制

We are REBELS

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！